{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49362&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천햇살마루실우풀빌라펜션"
    },
    "text": "当宿は温水プールとキッズスペースを保有しております。 周辺には延仁山が車で6分の距離にあり、ガンシボン自然休養林は車で60分の距離に位置しています。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 屋外プールは夏期に運営され、利用時間は入室後から夜11時までです。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、人数によって価格が異なります。 キッズプールビラ客室は室内ザイグルを無料でご利用いただけます。お支払いは当日現地にて行われます。 最大人数超過や保護者付きではない未成年者の入室は不可能です。 ペットの同伴は制限されており、客室画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変更されることがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の利用時間は何時からですか？",
            "answer": "宿の利用時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "宿の退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には延仁山やガンシボン自然休養林があります。延仁山は車で6分の距離に位置しており、ガンシボン自然休養林は車で60分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "宿の屋外プールは夏期に運営され、利用時間は入室後から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、宿でバーベキューができます。バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラ客室を利用するとき、ザイグルは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、キッズプールビラ客室を利用する際には、ザイグルを無料で利用できます。お支払いは当日現地にて行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の入室には保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際のものと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者には利用施設の紛失や毀損に対する責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でのゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設内ではゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報が変更される場合があるとのことですが、具体的にはどのような情報が変更されるのでしょうか？",
            "answer": "宿の事情により、上記の情報は変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室の料金も変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や宿の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 676
    }
}